降魔大結局(24)

dfaf

推

子勁:仆街 中伏

花生

智雯依個look點忍好撚正

d bgm好撚型

打副本

屌 隻魔係咪流克黎

月讀

想點

展明被賣

花生友

展明 佐助/夜神月
小馬 鳴門/L
紅眼魔 輝夜/流克

食花生

爭住渣的士

mr 馬季，like what I have done with the place?

爭女咁幼稚

隻揪

流克

打拳頭交

1 on 1

展明為左芷若居然肯做小馬，餘生揸的士

卡卡西同帶土 打拳頭交

大蛇丸轉生術

展明做埋兵

點解字幕唔係中伏

神級賣隊友 食花生

好on9

知道完 > 完
番番去搵大夫

智雯魔個樣純咗

精靈幾時輸過畀你
明明你條廢柴淨係靠魔幫你

如果大結局係馬明成魔(大概因為失去太多覺得蒼天玩佢捨棄佢)，成為降魔的2嘅最終boss就正了

花生魔

入異空間估佢唔到

槍呢

隻秋啦

賣廣告

枝槍

呢段有感覺會成為恥笑點

又孫悟空

咁可以轉行姐

小馬

都有魔啦仲要芷若

神威

小朋友齊打架

入結界都要打拳頭交

魔竟然食花生？

睇來中伏的唔只我一個

8蚊拳套

屌......花生友

芷若fing頭個下好正

隻手套一掂冇辣佢既

打拳頭交
熱身咋

寫輪眼嗎

冇cg就咁打

帶馬歸槽！

奇異博士

離魂打 咁夠噱

個手套 我屌

帶你地入黎打 我就食花生

異世界都用手打交

yo...

個結局好唔刺激

一齊衝過去諗起大海無量對太極陰拳

原來的士咁大競爭

拳頭交

兩蚊兩蚊

打拳頭交？

仲未有把鎗,應該唔係final大戰

使乜驚啊

完全係摟屌

隻魔同流克一樣必要時就淨係食花生

個掌套痴兩個銀係到好搞笑

女拳

開波

有為教左佢鐵沙掌啦

無錢整cg，唯有用手

cg都慳返

鐵手

智雯好型

呢排好撚多借錢廣告 好撚閪煩

啤啤隱喻毒撚

好正

睇嚟觀眾都中咗伏

等陣突然豪火球你就驚

姣到

淫魔

凝住個魔一fing個頭就會講 yo使乜驚呀

慳水慳力電視城

到底想點？

可能吸晒啲魔力

玩到咁大 其實係爭女

馬明認真 d 表情都幾靚仔

爭客嘛

屌 原來係爭女

用$10攻擊力會勁D

異世界都係「小朋友齊打交」打機空間

總結呢套戲既大綱就係

的士佬同差佬爭女

智雯咪就結婚??

其實黃智雯個樣太乖，唔岩呢個造型 如果係陳法拉個啲，可能仲似魔，不過黃演技搭救

的士界Constantine

展明老豆係咪仲係醫院玩緊𠝹刀鳩fing 緊

黃智雯好淫

火影

編劇諗唔到點轉折過去打交
所以格硬咁做

爭女

我褲都除埋，你比拳頭交我睇？

佢條仔就正啦

LF2的感覺

流克再現 屌

好撚on9 既理由

的士佬窮

最終一戰都比d質素黎睇下啦 拳頭交咋

馬明唔打得架 一陣又會曉曉曉

法拉做魔就正呀

神威左

兩個兵爭女神
但女神都係掛住死咗個ex

佢果陣做狐妖個look 淫撚到
日日打j

故到啦，唔係展明賣魔就魔賣展明，陰陽劇基本套路

美國隊長3咁

結尾:請各位等待「降魔的2」

半個鐘
超時空男臣爛尾feel

不嬲靚仔

留名睇最後都冇槍

展明而家咁把炮，直接控制芷若跟手gg啦，仲同你去揸的士

Mk到

法拉做唔到純情醫生

火影世界第一

果兩蚊銀 小馬都慳返無俾啤啤護身

睇黎枝槍好可能真係舊石 啱啱小馬叫廢石成全佢

你何時產生了我沒使用鏡花水月的錯覺

展明好中二病

貼張金牛

血汗錢=武器

用$1000可以毀天滅地

最尾就係展明比馬明打到pk 望住隻魔然後隻魔對住佢笑 之後過去馬明到 跟住同死亡筆記一撚樣

蒲松齡

應該整blood+小夜個把刀俾馬仔，即係用小小血開封斬怪，應該最高效。

再唔係用精…

水晶槍

黎緊15分鐘內就會ko晒啲反派 最尾一節就交代結局

Cg 咁廢 場打鬥實好7

魔雯好摟屌

根據tbb老土劇情公式，核突cg打交打5分鐘（頂盡10分鐘），之後主角必勝之後最尾果節講x年後主角點點點/大團圓

希望降魔的個ending收得好啲

我好似有咁估過

小馬揀啤啤咪得囉

唔一定1人分2角

叫法拉客串做下魔都得姐

又賣廣告

老魔

打boss

果陣好young

馬明老了

卡卡西：點解你要搞咁多野

帶土：因為我要得倒琳

上呀顧汝棠！

笑

開波了

帶人 vs 鹿驚

法拉

Tvb啲交打得長就悶架啦

仲有半個鐘咋

不嬲都係咁架啦
唔係你以為真係降魔？

黃智雯就變大茄了

真正妖魔

好慘 全部都係兵

最尾係咪變潛行空間

拳頭交點解要起異空間打

好土炮

今集有d on9

套套都見到黃智雯

人類係咁嫁啦 唔係錢就女,一係就權,離唔開依3樣野

魔應該心諗兩條友有法力仲打拳頭交做乜春

點解唔學激光劍

勁抽

魔唔幫佢有技出？

屌 出火

拳皇

帶馬歸槽

石破天驚拳

On9

古加

磁力王

rider kick

force

屌你 識掟車做乜要打埋身戰

展明d 魔力邊度黎

笑左

今晚一個鐘定兩個鐘？

部車

原力

又chok

草薙明

套命異能

訓係度等佢擲落黎

影分身

前戲

幾好笑

變左火影

又側一側個頭

大海無量

分身

多重影分身

分身 嗰下好膠

屌 影分身

Cg

仆街啦 真係睇緊火影

最尾一集膠化

條頸斷未

中玻璃都無事

matrix

手裏劍 影分身

CG用曬係到

擸架生

得返4蚊？

影分身+輪回眼

閃電俠

中二病編劇

唔怪得要係tvb拍

仲有咁多血汗錢

人地識分身術，小馬仲停留起兩蚊銀果招

太陽拳

多重影分身？

刀光劍影

痴撚線

笑到收唔到聲

v.好彩金管局無話銀仔都要申請先比拍攝

馬明得d銀仔 佢汪子勁咁多能手

我要用念力

凝聚查克拉

念力吊死你班on__仔

2蚊苦無

手裡劍

等我念力屌撚死你個on9仔

寫輪眼

你睇我唔到你睇唔我唔到

小馬係咪得兩蚊銀既招數

開眼

仙人模式感知

八神？

多重影飛鏢

手裡劍vs影分身

7

打到LF2咁

屌 噴血

等我用念力屌撚死你班戇鳩仔

曹宏威博士大法

噴血

玩完忍術 又打交

睇緊哈利波特

小馬係小李

就黎無卓羅

d 打鬥場面kai 到

佢呢下出招POSE咪係傳說中既天眼通

異形咩

死黑警

等我用念力屌死你

賣血技

Pizza 面

嘔血KO

手套有血
但用腳

血遁

小馬原黎係異型

咁廢

噴血奠勝

天敵

一早割手噴血算啦

植物大戰馬季

雙飛腿

最後會唔會有枝槍好似異靈靈異咁用小馬D血上膛

吸啊吸啊

我都覺

含血噴人

錢遁·手裡劍分身術

流克黎啦

唔係咁廢呀

cls

大家唔好咁啦，係tvb啲特技唔得所以先要用拳打

展明condom

好痛

噴血屈機

好撚痛

廢到

等我用念力屌你你班on9仔
點解會有莉莉

展明好似阿月最尾

噴鳩佢塊臉

deathnote confirmed

真係流克黎

屌噴血都係招

魔都嗒馬明糖

起異空間死，展明真身會死？

噴血反殺

夜神月

自已拎黎衰
打到馬明噴血

人類真係好有趣

屌

死亡筆記

血繼界限

展明=夜神月
魔芷若=流克

異形

最後應該將石敢當既力量變成螺旋丸,一野打落隻魔到

馬家後人幾時出神龍？

死亡畢記

SIUMA殺埋止弱啦

智雯淫撚到

垃圾展明

七傷拳完 就死亡筆記

汪子勁molamola

柔拳

做子彈

小圓

果然三代火影既手裹劍係最強

夜神月：流克！幫我殺曬佢地

噴到佢一面血

隻魔好流

大筒木輝夜

土炮到

異形咁款 噴血大絕

10 個兩蚊銀可以召喚神龍

又撚車又分身

結局咩都爆出來

子鳩呢d都係門面野，同小馬打都係以卵擊石

扑野

黃智雯d 戲好屎

棋靈王x火影x死亡筆記

馬家後人唔係得女人有魔力咩

滿足唔到

講咁耐 展明仲典緊

港女魔

中晒月讀

滿足到你..

有咩新招式可以滿足馬明

鳩cg

無人理佢

diu d CG

加龍珠

同魔合作抵死啦

滿足d咩先

成個弱智咁

快點滿足我

會唔會黑警怨念暴增 突然勁過隻魔變final boss

唔係咁都信呀小馬

泡泡個cg其實算唔錯

唔好中伏呀

火影又贏

復活復活

穢土轉生

magic moment...

唔洗找

魔鬼交易

吸精大法！

槍：

把鎗咁樣黎

佢老豆都典緊

終於見到槍

把槍原來係魔槍

把槍

古惑的槍

頂把槍係佢變

屌 出槍嗰下ok 但乜鳩音效黎

槍

槍出現了

殺佢 快啲！

依把左輪黎

無限月讀

要槍有槍

Cs聲

屌原來支槍咁黎

原來係魔整把鎗俾佢

d cg可唔可以收場番佢，
佢仲衰過after effects d效果

我嚟就係為呢幅圖

完全係火影

碌棍

馬小玲老竇唔係男人

支槍原來係魔比

娼

唔係呢把

陰陽大戰記咁 召喚把槍出黎

你都唔係人

嘩

中晒伏

正義咪係殺死你囉

我好想同佢一齊

好樣衰喎

佢係唔係都會殺展明架啦

真女神轉生

小馬先係魔

估唔到支槍係魔比

我死左都會笑

抄火影

真係殺

好波！

竟然

小馬射得好

成魔

多重影分身
螺旋丸血汗錢
小馬之咆哮

火影加妖尾？

我死左都會笑,哈哈哈哈哈哈

馬明表情

馬明扮野？

展明口遁

一言為定

SIUMA

堅死就神劇啦

扑得

魔槍，要入水晶彈
FF？

有幾罪惡？

呢吓搶返唔少分

馬明先係最大既魔

隻魔條頸唔攰咩？

屌 真係殺左

汪子鳩啲笑聲又幾正

汪子勁正垃圾

吸精

夢中殺到人咩

真係馬季成魔之的

我都係你既人

抹嘴
btw 扯左

小馬抹咀個下

笑到好有鄭子誠feel

仲有子彈咩

黃智雯把聲好淫

馬季

原來

馬季先生

口遁失敗

我都想咀

咬佢吸血

好撚淫wo

咁完再射

睇到好尷尬

Goodbye kiss

水晶

馬明就正啦

有無咁on9

滅惡魔法

仲要抹咀，正

咁樣就爆機.......

咁就秒左

抽左水先

真係射粒精

屌 馬明le一著

醒到

有為無撚用

正啊

......

先咀後殺

消失的子彈

dc9

我以為嘴佢係吸佢啲靈力

型
真的士佬

又咀又射

笑撚左

解畫mode

死八婆！！！

Size都岩

永遠都係DC9

死八婆!!!

點解唔啵多啲魔先殺

原來你都有反社會人格

死八婆

死八婆！！！！

鐘意做的士佬

射精

淨係鍾意渣的士

馬明咀得好正呀

屌d cg

死八婆呢下好霸氣

係都錫左先 仲要話佢死八婆

好毒

咀完人抽完水話人八婆

死八婆！！！！！

5分鐘打完 計好時間下part大團圓

回到三國

有點失望

DC9

屌 咁易打贏魔

死八婆收皮啦

射晶

你個腦網裝屎架！死八婆！！！

完啦？

好膠

d cg好柒... 咁易死既屌

雲信

的士佬

咩都無晒

魔芷若好正

射之前都唔執番劑

大戰完啦

shit出唔返去

開下集 做奇洛降魔

咁就完咗 打咗15分鐘都冇

天台bbq

支持

bbq

點出返去

淫到仆街

咪係

咁就打完大佬啦

BBQ啦

所以結局馬明如無意外係得返自己一個 ,然後一直去降魔

屌boss fight就咁完左

咁就完

d CG好撚假呀

好鳩

打展明仲耐過打魔

又爛尾............
屌，膠到瀨屎.........

扑智雯

把shotgun呢?

應該係魔死左
永遠留係個個世界

咁大粒石敢當俾你磨到咁細粒

屌垃圾打大佬打得咁柒

夢入面殺點入你數呀

傻仔 邊有人知你殺咗人

隻魔咁廢

訓著左，發夢架咋

降完魔啦？

又發夢？

咁就降完魔 ?

都話幻景囉

點會有呀
on9

垃圾魔

都話異世界

咁就秒撚咗魔

心臟麻痺

中左月讀

完？？

幻想空間十分鐘，現實世界一分鐘

都唔係現實世界 是撚但啦

心姐

仲未解決完?

咀幾下就射

有咩值得驚訝

仲有一節，BBQ ?

展明隻腳。，

晶晶

小馬:吾好夢中殺人

吓?

加速世界

個績局膠左

1分鐘 馬明心諗又派報紙

會唔會太快

打完boss了

廢魔

豪仔呢

展明一定未死

完 ？

小馬而家醒返其實都仲係魔個世界入面

月讀既實際

心姐最後都死唔到?????

佢坐係後面睇你拜佢

馬明又著依件衫

執真既一劑

大戰？

完lu bbq 心姐

打感分幾鐘

啤啤呢

其實馬明死咗

仲中緊幻術

呢度做咩

即係點

爛尾了

喂屌本尊呢
我要睇本尊啊 唔要心姐

似係啦 留伏筆

心姐心姐心姐

要送有為了

有為

爛尾

咁即係小馬係何方神聖？
噴血好似噴強水咁

一槍降左魔

有為心0

仆街
又心姐

幫d師奶解釋咩係月讀

pen ending

依套野嘅角色個個都係死on9

本尊

最後係咪降埋心姐

咁就降完魔

其實仲中緊月讀

Inception

識開第d眼

中電斷電姐

原來叫醒小馬就解除咗神威

屌~~~~~~ 又心姐

都唔算既

死撚開啦 心姐

心夠未

啤啤呢?

Bye有為

屌 唔好爛尾啦

唔好再心姐啦好嗎

應該係啦，仲有枝長槍

其實幾好，魔會比人想要嘅野引人入魔，小馬想要係枝槍，所以魔就比枝槍佢

open ending

唔俾人投胎

啤啤唔好走呀

心姐又撒嬌

可唔可以殺埋心姐

其實馬明中左月讀

有為自然法則

心姐先係女一

降魔的 邊忽降魔
回水啦

本來就係兩個世界嘅人 溝通唔到係好正常

又心姐有為

都唔算爛尾的，係隻魔廢左少少姐

完

屌你咁搞法唔係個尾要睇逼逼娼奴先交待番下話

爛尾，拍拍拍
爛尾，拍拍拍
爛尾，拍拍拍

廢石修練千年都搞唔掂棵爛草變既魔
馬明係咁椅就智取秒左

好煩心姐

即係魔都唔夠佢玩啦

咁完

唔係真係15分鐘bbq呀

心姐竟然未死

爛

我有件同款唔同色
係cotton on買

小馬訓的士閃左下 伏線

打多陣好唔好

去宇宙，探討銀河系

劇本

隻魔咁撚快死左

仙魔大戰

𡆀....呯.......嘭.....嘩......

完

馬明中左月讀就係神作

我迫不及待想玩玩了

隻魔咁就降完

心姐>>>>>芷若+啤啤

觀眾中晒伏
心姐心姐 去廣告

有為仲要安慰心姐

最應該死個個又死唔去

點解會諗到整子彈

等season 2

其實呢幕幾感動

心姐可唔可以快d死

馬明唔係真係變左半魔人下話

都算用廢石條命殺死既

用左廢石條命一換一架 廢石幾千年修行

粒水晶呢

屌你老母
而家係降魔的定心姐自傳呀
最尾幾集仲係咁播心姐

最後10分鐘

好睇 lm

係咪即係呢個就係馬季要嘅世界
黃雯智俾咗佢

心姐你放過有為啦

心姐洗唔洗咁多戲份呀

心姐死撚7左佢啦屌你老母
阻膠住晒

又影分身又神威

小計!!

你諗多左啦

掂件衫就得 同坐到摸唔到原理

心姐先係主角

啤啤無咪都要升天

馬季變咗天煞孤星

我想問降魔槍出左未

今集係心姐大結局

心姐真係好煩

心魔的

下一節： 五年後...

心姐快D同有為做愛啦

仆街得20集 好難唔爛 d垃圾劇就比50集佢

第一集 馬明駛入去嘅時候
已經中咗幻術

淨返一節

BGM

最後一節唔好出心姐喇下

留彩蛋到續集用

馬季究竟係乜料，噴血變噴強水

有為你走啦，我唔想再見到心姐

不如開套心姐外傳啦

大夫既戲份咁就冇哂?

Tbb cut budget

有為個生日蛋糕有啲咩？
淨係認得壽包

一貫作風

以為自己睇緊火影

廢老完啦好嗎

有無解釋點解佢d血可以降魔

支槍呢?

本尊最大用途

結局係小馬係的士發現到把槍

射埋添啦

劉江仲趕唔趕得切投胎

心姐拎視后啦屌

講心姐 仲多過降魔

50集可能仲爛

多惠！

豪仔呢？

唔捨得

馬明可以咁樣奶黃雯智,好正

最後一節留比啤啤

魔睇小左馬明姐 佢直頭認為無野傷到佢

個結局好流

好明顯心姐係女主角啦下話

佢啲血原本就可以伏魔

有為～有為呀

係咪仲係幻術度呀

馬明頭暈到底係咩伏線

仲未解馬季身世

冇筆直

火影世界第一，轉生就黎完啦，
生日快樂

budget問題

why siu ma can touch his uncle, but his mum can'T

如果係咁就好睇了

如果馬小玲同馬季聯手打殭魔會點

真係好似睇緊火影

降魔的最大問題係心姐出現太多

心姐仲未知豪仔既死關小馬事

仲未去青馬橋？

象徵含血噴人係最大殺傷力

馬明應該伸埋脷奶

豪仔最後點？

伏筆

心姐有無同有為做過愛?

本身套野實驗性質 所以係咁架啦

20集都已經咁拖
50集就真係

得返一節都仲未交代點解馬明啲血可以辟邪驅鬼

把散彈呢？

屌你老母 曬鳩我d油 枉我踩快d返屋企睇

仆街

豪仔自殺關小馬咩事

誅邪

屌 咁神早去嘔桶血贏左啦

如果展明同馬明兩個人聯手滅魔應該都好睇

nearly die?

好心Cut 左心姐佢啦

實驗性質既台慶劇，好矛盾

趕頭趕尾

係魔嘅世界
幾勁都唔會打贏魔

Cut心姐戲份 夠交代小馬身世啦 屌你

sosad

急不及待去玩玩

唔知拍個陣有咩感覺呢

點嘔

唔夠集數講伏筆

冇筆直還冇筆直, 劇情拖還劇情拖

啤啤呢 去左邊

所以打多次

可以一程車車晒有為啤啤黑警去青馬 唔洗兜幾轉起幾次歌

最後15分鐘埋尾ly

其實唔關 純粹意外

結局: 隻魔其實係心姐既分身
下集打心姐

小馬究竟係咩人
豪仔喺邊
仲有三個字夠唔夠講架

扯到行一行啦嘩

隻魔臭架

自捅

捐完血拎包血走

郭展明個b 都未講！！！

馬國明係咪自己出錢拍呢套野

唔夠咪下輯講囉

唔會有續集解釋番佢身世掛

因為佢比平常人有種正氣既能力，可以僻邪

唔想睇心姐49集

得返10分鐘

咁短得21集

好似重未交代

唔嘔去食瀉藥柯到出血

爛啦

伏線

豪仔靈魂又冇講 槍又冇講
hea打完場 cg又垃圾 又要趕又要拖戲
最後都係變到好垃圾

芷若仲有無戲份......

其實都唔算爛

小馬同展明打得幾好睇

小馬頭先暈左點解卓sir會發現到佢

車裡幾多溫馨故事 一聲願意 原來只不過是幻覺

重點
解唔到就變爛劇
急不及待想看看了!

1滴精10滴血

其實魔仲未死
佢本體仲係道
好似哈利波凸咁 佛地魔附身物件上面

心姐真係好煩膠

心姐真係煩過閪

剩返啲劇情係咪要去bigbigchannel睇呀屌

又嚟

又le條橋

起歌

有聲

又青馬

bbq~~

青馬奈河橋了

就黎無得成日見到智雯

有為快啲走啦，無時間

去了

真係去青馬橋

青馬大橋=奈河橋

身世，
劉江
啤啤，有為
豪仔

溝女

點埋尾呀

又升天

啤啤呢
死左啦?

仲行橋

又去青馬

未必既
佐助係大蛇丸個轉生異空間都可以吞噬大蛇丸啦

青馬大橋

有續集就係囉

15分鐘可以點兜

一定要喺丁九

真係汀九

等睇柒effect

又汀九橋

奈何橋

又係條橋

屌又青馬

唔好睇,但唔爛

第二輯

又青馬奈何橋

又係青馬送人走 原來真係通道黎

有為遺物：槍

係咪之後果D睇番外篇先得

又去汀九

煩到震

又去汀九橋

汀九

即係一陣仲要車多轉啤啤起多次歌

可能有第二季

續集先講

又係青馬

又去機場 青馬大橋=奈何橋

仲要講碑碑同大夫

降魔大結局（25）

其實咀得好勉強 好明顯投入唔到

應該係驚俾人鬧

有為唔好咁長氣啦
大把伏綫咁收㗎

支槍出現未呀

其實青馬橋係咪陰間路

有雷聲

枝搶有為最後發明

有無巴打再行汀九橋會有行奈何橋既感覺

又起歌

1001準備

俾我係馬明一定狂ng, 瘋狂奶智雯

佢身世呢?

再見

又起sad song

過橋了

你下下晒$30橋費先超渡到d鬼

之前咁多條線都好睇，而家爛到屎。

仲有為。。。唉辣殺

希望有反高潮 唔好咁倉促完

又柒cg

起歌，流星般閃過